波台算唔算係連登既高端人口

人才擠擠

Yes 要清洗下

畀d誠意啦

除左某d改垃圾球員名嘅人

銅軒

Yes 我中五畢業

何xx已被清洗

成班259

算牙